{"translations":{
"Audio Player" : "音频播放",
"Create new playlist" : "建立播放清单",
"GO" : "开始",
"Scan for new audio files" : "搜索新的音频",
"Nr" : "曲数",
"Scan for audio files" : "搜索音频",
"Start scanning ..." : "搜索中...",
"Scanning finished!" : "搜索完成!",
"Audios found: " : " 找到新的音频: ",
"Albums found: " : " 找到新的专辑: ",
"Duplicates found: " : "相同重复的音乐: ",
"Written to music library: " : "写入音乐资料库: ",
"Reset music library" : "重设音乐资料库",
"Volume" : "音量",
"previous song" : "上一曲",
"next song" : "下一曲",
"play/ pause" : "播放/暂停",
"Cancel" : "取消",
"Close" : "关闭",
"Length" : "时间长度",
"Opt" : "Opt",
"Sorting Playlist success! Playlist reloaded!" : "播放清单排序成功!重新载入播放清单! ",
"Various Artists" : "多位艺人",
"Various" : "多位",
"Repeat playlist" : "重复播放",
"Shuffle playlist" : "随机播放",
"Music" : "音乐",
"- choose -" : "- 选择 -",
"Errors: " : "错误: ",
"Edit picture" : "编辑图片",
"If rescan does not solve this problem the files are broken" : "请重新搜索，如果错误仍然发生，表示档案或者 ID3标签损毁。",
"Selection" : "选择",
"All" : "全部",
"Unknown" : "不详",
"Album" : "专辑",
"Albums" : "专辑",
"Folders" : "文件夹",
"Artist" : "艺人",
"Artists" : "多位艺人",
"Composer" : "作曲者",
"Composers" : "作曲者",
"Interpret" : "演出者",
"Playlists" : "播放清单",
"Smart Playlists" : "智能播放清单",
"Favorites" : "我的最爱",
"Recently Added" : "最近新增",
"Recently Played" : "最近播放",
"Most Played" : "最常播放",
"Top Rated" : "最高评分",
"Title" : "曲名",
"Titles" : "曲名",
"Disc" : "唱片",
"Discs" : "唱片",
"Track" : "曲目",
"Tracks" : "曲目",
"Year" : "年",
"Years" : "年份",
"Activate this setting if cyrillic characters are not recognized correctly. This makes the indexing slower!" : "如果西里尔字符是不正确识别来激活这个设置。这使得索引较慢",
"Cyrillic Support:" : "西里尔支持:",
"Read more" : "详情",
"Search for audio files in" : "请选择想要搜索的文件夹",
"This setting specifies which folder is scanned for audio files. Without a selection, the whole data folder is scanned." : "将会在你选择的文件夹中搜索音频信息,如果没有选择,将会搜索所有的文件夹。",
"To exclude a folder, you have to create a .noaudio file inside that folder. This is also necessary in subfolders, to exclude them." : "如果想要跳过某一文件夹不搜索,请在文件夹内创建一个名为 .noaudio 的文件。如果不希望在子文件夹中搜索也要在子文件夹中的 .noaudio 的文件。",
"Formats supported by your current browser" : "使用的浏览器支持此音频格式",
"Formats NOT supported by your current browser" : "使用的浏览器不支持此音频格式"
},"pluralForm":""}
